曾健超：有時覺得他們很可憐 因政治任務惹官非

眾聞

曾健超：有時覺得他們很可憐 因政治任務惹官非

等睇藍絲話佢貓哭老鼠

紀律部隊唔係要服從依上級指示做野咩？

叫你殺人係咪照做？

法官判咗有罪 即係有犯錯
點解阿一仲要撑佢地？

係呀，你想告埋佢上級？

唔洗可憐喎
既然係政治任務
党中央會照顧佢地下半世

當然唔包括犯法或工作範圍以外野

呢句野一定係d高層作出黎
根本冇得輸反正做果個係你
出左事佢自己又唔洗咩飛
立左功又可以話係自己落指令

當你狗咁撚

可憐?雨革有多人比黑警扑爆頭呀

政治任務無要你犯法架嘛

紙巾

斯德哥爾摩症候群 ?

下次冇人敢嫁啦，拆左禮賓府都冇問題。